［26-11-2018］股市直擊+波神信眾區

阿爺咁唔俾面

爺西先轉灯

穿DL就平左張259算

gap die

好友頂到實一實

CHAK NG CHAK S HO

磨

琴日一隻有錢分 一隻魅力知寶 第4都冇 短期戒馬

協勝神駒吐哂血

262 set

Ffl

Blow sing

最正係上證唔係升得好多，係港股衝高

dim suen

自HIGH

谷左兩日

杏目 神業 文雅芝士 單T輕鬆食

俾番禾

不要丟人現眼.gif

16 17夾撚到...

gs 33 la
dllm

仲死心不息想接貨

屌 我用左高尚駿逸做單T膽 腳中哂

Sir man run

rb gap die

me le d rubbish

開少少下月先

uffl

Last friday開左d, 又要溝

u also ffl

要課PAD了

KUUGA係鑽強就要抽撚到中了

新25石關都幾麻煩

點解無咸蛋超人

rb 夠膽就今日直上$50

迫害毒LUN

有女又扮毒lun....dllm la...

唔通DLLM之後當LLM係條LUI

死肥JAI呃貨幣

咁杜滿樂已經跑得好好，隻馬質素唔夠都無計
反而川田跑得120分

穿返104ho ng ho

返470算數啦 唔似期指.....國貨點都會返去.....

sse幫到手

一條心

隻野練成左放頭神功之後表現好左好多

大佬呀

D7PCBC

我係咁叫覓奇xx上黎
跑唔到第四

5仔又升點算
又話跌到仆街比我入貨既
下星期就月供日啦
要跌就快啦

我琴日都係咁叫有錢分同魅力知寶希望有第4.....結果.......

暗魔女進唔進好

杏目下年想跑凱旋門既可以帶埋神業去做步速

3 DIM

爆升！

我依家有個買法試緊
大熱有40%跑234
我指定234買４重
4隻win
一共買十隻
672注
第九場得返三分鍾
廣才重係廿幾
巴雞四十
咁我想去廁所咪買左先
一出黎巴雞大熱
1蚊注都萬一呀

夾死哂班硬淡

杏目練馬師唔想去都比全國推佢去嫁啦

大番變返前季個大番 揀馬去

所以今季大熱win跌左成4%

esprit仲吊住條命做乜 快手執柒左佢啦

冇壓力掛.....大賽都贏過哂了

佢有冇G1未贏過

香港？ 遮打盃

原來大師教落架 11:30
牛加put輪

lmhy

後面有講
爆IV爆倉

dh收